點解冇人屌傑斯、史高斯係溫室小花？明明佢地都係獌狗體系球員

仲要久唔久就有人吹奏
話史高斯係最有天賦既球員
講到球王級咁

反而咸爺就真係有出過國證明自己
七小福黎講
係佢一個最爭氣

畢特都黎左港超證明自己喎

全部英撚都係小花

證明左咩？

曼聯名宿奧雲都去過皇馬

仲有麥馬拿文

史高斯係最有天賦既球員依句唔係連登仔謂，係施丹沙維講

我知呀

成班都唔 sick 波

美斯係溫室小花既球員依句係皇馬球迷講
連登仔=皇馬球迷>施丹沙維

因為啲撚仔仲未睇波

何謂撚仔？

佢地個年代仲要獌狗獨大

傑斯定史高斯係球王？

傑斯定史高斯係足波上帝？

馬甸尼都小花啦 成世匿喺米蘭

會員Frank_Lampard

因為唔撚係美欺個lv囉
撚有人講咩

你文盲？

話史高斯最有天賦真係未聽過
長傳第一就聽過

廢到連俾人講嘅價值都冇

4424體系

施蒙尼？

紅先反架 英撚訓覺啦

點解要屌傑斯、史高斯？
佢地係One Club man係忠誠值得專重
真正嘅溫室小花只有美斯一人
呢個事實係好多識波之人嘅共識

文員.....

笑4

因為冇人叫佢哋係球王級/goat級

搞笑方面既能力

咁佢好成功

因為無人叫佢地係球皇

國家隊表現

因為本身已經喺最強嘅聯賽

你睇唔到我講咩？

因為無人吹到佢哋係球王、足球上帝囉

文盲？

到史高斯多人吹到好似美斯咁先開post la

即係因為人受歡迎所以你地屌美斯牙？

佢地係老花

多人overrate同受歡迎係兩件事

你知唔知你自己up乜鳩

你似文盲多d

馬甸尼 吹到歷史第一後衛 明明就係溫室小花

馬甸尼 歷史第一後衛 你又點睇呀皇迷

無人話過馬甸尼係球王

因為傑斯、史高斯、馬甸尼冇趕走其他球員！

咁你叫小花做第一前鋒(定要將佢定義為中場？ )
先再開過post討論啦

踢港超都冇資格

即係冇人係做住小花做到球王

因為兩登最多獌狗同賤種

邊有人會叫後衛做球王 你唔好戇鳩鳩咁啦

馬甸尼幾時比你地做擋箭牌升格左做球王？

如果你話馬甸尼係
咁牙朗就一定係，計晒個人、球會、國家隊，都完爆佢

但馬甸尼隨時>小花
人地都拎5次歐聯
小花躺左一次冠都得4個

比我秒左呀？柒頭

岩岩又覆得咁快，係諗唔到定
星期日都要做狗咁慘呀？

我準則又係另一個話題啦
但既然你話馬甸尼係
咁就回應左我上面個post先啦

做咩唔cap埋下面呀cmhk大陸狗
又想拎邊個做擋箭牌

可惜小花<牙朗呢

獌狗體系即係咩體系

咁即係點解唔cap埋下面？

西甲小花天下
國際牙朗天下
平分天下，ok?

癲左

你閱讀U

正常人
馬甸尼打後衛，冇人叫佢球王
小花係球王(？)
冇人會拉埋一齊講

你邏輯
馬甸尼都係球王
要拉埋黎講
咁咪係你邏輯下講下囉

咁都唔明

比利都係
成世屈喺巴甲去到晚年先出去美職搵食

老馬真係

大你5次歐聯+歐國盃
留返個西甲天下比你啦

原來係智障
Sorry，我唔應該恰你

只係匿入意甲防守體系既小花
至少簡拿華路都出過國
真世足

教你閱讀啦

你拎大簡比就有得講啦

國家隊

葡萄牙最佳運動員（2006年、2007年）
歐洲足球錦標賽最佳陣容（2004年、2012年、2016年）
歐洲足球錦標賽銀靴獎（2016年）
歐洲足球錦標賽歷史最佳陣容（2016年）

歐國盃 2016

你咪話馬甸尼小花後衛囉
Wfc
佢又唔係球王
你拎佢同大簡比，嘈下囉

冇人會似你咁同小花比
而目的係搵擋箭牌姐

因為傑斯、史高斯雖然係勁
但係除左少數獌狗之後冇人吹過話佢地係球王

人地無吹自己係球王

小花有吹自己係球王？

國際牙朗天下
世界盃入次8強得唔得呀

美斯冇講過自己係球王
c朗就話自己係歷史最佳 金球獎第一第二第三

點解證明自己係加盟最勁果幾隊
曼聯 皇馬 祖雲達斯
咁樣點證明自己？

黃金一代果次佢去到邊？

咪就係靠人哋黃金一代carry佢囉
佢鬼係黃金一代咩
一擔大旗做隊長 世界杯就次次都含撚 國際牙朗天下

但有歐國盃

因為傑斯同史高斯唔係靠隊友供應比佢地發揮 什至乎係靠佢兩個供應比隊友

因為d 人會笑佢地廢而唔係笑佢地溫室小花

你拎埋港超球員比囉

佢地踢國家隊全部有板有眼

唔似美斯

原來馬甸尼同歷史球王同級

做咩串到c朗屌你

入左次8強啦
自打嘴巴

幫你問埋
世界盃入次決賽得唔得呀

又講緊助攻最勁
不過係你條傻9講到人唔識助攻咁

咁解釋下咩叫
“做咩串c朗”
串咩？

黃金一代鬼有carry?
未有C7，葡萄牙次次世界杯唔係入唔到就係分組賽出局

托迪係咪

所以佢只係狼王

人地串小花
你就話人串牙朗
咁我就list數據你知牙朗有助攻王囉柒頭

加上
牙朗本身就唔乎合小花定義
你自己柒撚矇矇接埋黎講

你唔同意佢講靠隊友，咪list下數據同隊友世足頭三次數出黎望下囉

我諗佢地未去到球王級所以咪冇人話

自己承認體系球員

big根算咩

國家隊

去過美職同漢堡
但基本上都係縮係拜
所以都係小花
成日鳩up 埋d 離地野

國際榮譽 編輯
103 場比賽(14球)，50次場上隊長
1966年 FIFA世界盃™ 亞軍
1970年 FIFA世界盃™ 季軍
1972年 歐洲錦標賽冠軍
1974年 FIFA世界盃™ 冠軍
1976年 歐洲錦標賽亞軍

駁唔到就人身攻擊
一貫質素

你話歐聯牙朗天下就差唔多
國際連妹妹都不如

狗嚟唔計

“人生攻擊” 叫人學中文
大陸落黎？講中文有懶音？

分別在於你駁我唔到呀傻9
仲要skip左幾個唔覆

人地都係9up恭維說話者，唔通咁直接話自己勁過隻獌狗九條街咩

咁佢又恭維左邊d人

自己拉返上去睇下自己skip左邊幾個cm同point啦
傻鳩

唔夠人講就”人生攻擊”
然後就立於不敗之地

上面果啲成段野駁完你，中間夾左一句傻鳩，就無視駁左你嘅地方
自己唔夠人講，就一句話人on9
仲要教人中文

其實可以

原來仲有人未BLOCK詩朗拿度呢條傻鳩

退撚左役仲有咩好講？

施丹、真朗拿度有冇人講？

奧雲其實踢得好好，好岩用，奈何魯爾同肥哨必然正選，仲要讓位比羅賓奴加盟

其實我冇追過魯爾D 波
佢係勁在咩？

父子都係米蘭

以我既觀察就係，把握力，入zip,技術都有，頭鎚都幾好，而且好撚勤力同搏命，最具觀賞性既係佢果腳笠射好撚正

佢係三十幾係德甲都入唔少波

On9
"My toughest opponent? Scholes of Manchester. He is the complete midfielder. Scholes is undoubtedly the greatest midfielder of his generation" – Zinedine Zidane

"Maybe one small regret is that I never got to play with Paul Scholes - but I was never going to leave Barcelona and he was never going to leave Manchester United." Xavi
又唔係捉住佢叫佢講史高斯 佢大可以講第二個㗎

原來係咁
果個年代
每個頂級球星總係有一招半式成名作之類
我一直唔知佢勁係邊度

totti

如果c朗咁耐以黎淨係踢過曼聯咁我的確係串緊c朗架

已經喺最強聯賽同球會 仲需要去邊證明?